想出架prius 有咩要注意？

認真問

飛彈買重保險

小心甩尾

A

問prius唔係110

你渣prius死左啦

三定四定五代？

想出架2代

1.5？

電

1500cc

Prius一直都係1.8
1.5嗰隻叫Prius C/ Aqua

2代1.5

屌你老母豆戇鳩仔

Prius C套1500cc hybrid 好似就係2代Prius個套
所以佢地一樣都係1500cc

楼主好名

系

最大問題都係舊電
試個時可能無野 但渣多一排就出問題

依家皇冠換電平左好多，仲平過出面車房

你

記得唔好搵施小聰買包圍

如果唔係新 Prius 冇咗前面中間好似條橋嘅設計我都會買

新波棍勁核突